有無人覺得地鐵廣播太大聲？

每個人對聲音嘅敏感程度都唔同
所以我特登係一個車箱較少人嘅時候用app測下分貝

基本都過100
真係好嘈
其實都咁夜 有需要播到咁大聲咩？

架架車唔同, 有d車廣播細聲到, 加埋車廂嘈直頭聽唔到咁滯

有啲人鍾意戴住耳機聽歌碌電話，唔大聲啲點照顧到哩班乘客

據聞有感應器去自動調節聲量

有啲傻閪唔識聽中英文添 播12國語言丫笨

少人咪大聲
多人吸聲就覺得細 又投訴嫁啦

我覺得自從轉咗大陸製車廂啲廣播聲就好刺耳 以前既舊車廂唔會有啲咁嘅問題

有 每次當有意外 壞車
就會用喇叭不断狂loop 好嘈

試過未到七點就嘈醒左
打風都係

利申 低層住家對住mtr

咁我問題咪就係 唔多人嘅時候係咪可以細聲啲